老野成日話自己貢獻過社會，真心問到底佢地有乜野貢獻過

有錢收叫貢獻？

係無，
啲有用野都係外國傳入

做過慰安廢老

有無貢獻同自大係兩回事

成日吹自己貢獻貢獻
到底有咩係貢獻左
唔係想插廢老
理性分析 係貢獻社會掛係口邊搞到大家都以為真係有貢獻

算9數啦，
根本要數香港史上對社會有貢獻嘅人
十隻手指數晒啦。
何況係路邊一個廢老

老野貢獻過社會
同時掠食緊社會

你所講嘅廢老
年輕果陣應該同樓主一樣
問緊同樣問題

有交稅= 有貢獻

無犯法、無拎綜援算唔算貢獻社會？
跟據樓主諗法，搵唔到錢就等於無貢獻

拎老綜振興香港消費唔係貢獻？

至少比你多

問緊你有乜貢獻左
你問返我？

我冇隨地屙屎 今日又貢獻左社會